陳智思：絕不願見到有香港紀律部隊以外人員執法

不知幾想

金鐘渣槍個班暴徒咪係囉

叫阿爺出解放軍囉屌你老母 靠嚇呀? 你地都走咗資啦

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢